成日想問， 煙咁貴點解班吸煙人士好多時吸幾啖成支煙唔要

成日想問， 煙咁貴點解班吸煙人士好多時吸幾啖成支煙唔要